家居HKBN 100mb想轉1000mb

下年6月先完約但係想轉1000mb，有冇巴打有得搞？

轉台啦